msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-slimbox2-zh_CN_1.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-22 20:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: www.easespot.com <easespot@gmail.com>\n"
"Language-Team: easespot.com <imeayo@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: china\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: adminmenu.php:67
#@ wp-slimbox2
msgid "Image {x} of {y}"
msgstr "Image {x} of {y}"

#: adminmenu.php:68
#@ wp-slimbox2
msgid "27,88,67"
msgstr "27,88,67"

#: adminmenu.php:69
#@ wp-slimbox2
msgid "37,80"
msgstr "37,80"

#: adminmenu.php:70
#@ wp-slimbox2
msgid "39,78"
msgstr "39,78"

#: adminpage.php:9
#@ wp-slimbox2
msgid "WP Slimbox2 Plugin"
msgstr "WP Slimbox2 插件"

#: adminpage.php:39
#@ wp-slimbox2
msgid "Settings Saved"
msgstr "配置已保存"

#: adminpage.php:46
#@ wp-slimbox2
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: adminpage.php:51
#@ wp-slimbox2
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: adminpage.php:55
#@ wp-slimbox2
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: adminpage.php:56
#@ wp-slimbox2
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: adminpage.php:62
#@ wp-slimbox2
msgid "Use the various options above to control some of the advanced settings of the plugin"
msgstr "使用上面各种不同的选项来控制插件的一些高级配置"

#: adminpage.php:69
#@ wp-slimbox2
msgid "Autoload?"
msgstr "自动加载"

#: adminpage.php:74
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to automatically activate Slimbox on all links pointing to \".jpg\", \".jpeg\", \".png\", \".bmp\" or \".gif\". All image links will automatically be grouped together in a gallery according to the selector chosen below. If this isn't activated you will need to manually add <b><code>rel=\"lightbox\"</code></b> for individual images or <b><code>rel=\"lightbox-imagesetname\"</code></b> for groups on all links you wish to use the Slimbox effect. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项允许用户自动激活 Slimbox 功能到所有后缀指向 \".jpg\", \".jpeg\", \".png\", \".bmp\" or \".gif\"的链接。所有图像链接将，有相同的下面的选择符的将被组在一起到一个画廊，如果此项没有激活，那么你必须手工添加<b><code>rel=\"lightbox\"</code></b>到单独的图像或者<b><code>rel=\"lightbox-imagesetname\"</code></b> 到你想组合在一起的每个图像链接来使用Slimbox效果 <b>默认：示启用.</b>"

#: adminpage.php:79
#@ wp-slimbox2
msgid "Enable Picasaweb Integration?"
msgstr "启用与Picasaweb集成？"

#: adminpage.php:84
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to automatically add the Slimbox effect to Picasaweb links when provided an appropriate url (this is separate from the autoload script which only functions on direct image links). <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项允许用户添加 Slimbox 功能到所有可用的 Picasaweb 链接（这与上面对图像链接“自动加载”的脚本是分开的）. <b>默认：未启用</b>"

#: adminpage.php:89
#@ wp-slimbox2
msgid "Enable Flickr Integration?"
msgstr "启用与 Flickr 集成"

#: adminpage.php:94
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to automatically add the Slimbox effect to Flickr links when provided an appropriate url (this is separate from the autoload script which only functions on direct image links). <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项允许用户添加 Slimbox 功能到所有可用的 Flickr 链接（这与上面对图像链接“自动加载”的脚本是分开的）. <b>默认：未启用</b>"

#: adminpage.php:99
#@ wp-slimbox2
msgid "Loop?"
msgstr "循环？"

#: adminpage.php:104
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to navigate between the first and last images of a Slimbox gallery group when there is more than one image to display. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项允许用户在当Slimbox画廊里有两张以上图像时，在第一张与最后张图像间循环导航. <b>默认：未启用</b>"

#: adminpage.php:109
#@ wp-slimbox2
msgid "Overlay Opacity"
msgstr "遮罩层透明度"

#: adminpage.php:116
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the opacity of the background overlay. 1 is completely opaque, 0 is completely transparent. <b>Default is 0.8.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整覆盖层背景透明度。1 是完全不透明， 0 是完全透明。<b>默认： 0.8.</b>"

#: adminpage.php:121
#@ wp-slimbox2
msgid "Overlay Color"
msgstr "遮罩层颜色"

#: adminpage.php:127
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to set the color of the overlay by selecting your hue from the circle and color gradient from the square. Alternatively you may manually enter a valid HTML color code. The color of the entry field will change to reflect your selected color. <b>Default is #000000.</b>"
msgstr "此选项允许用户设置遮罩层的颜色，通过色彩圆环选择色彩和颜色深度方形选择色彩的深浅。 <b>默认： #000000</b>"

#: adminpage.php:132
#@ wp-slimbox2
msgid "Overlay Fade Duration"
msgstr "遮罩层衰退延时"

#: adminpage.php:139
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the overlay fade-in and fade-out animations, in milliseconds. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整遮罩层淡入和淡出的动画时长，以毫秒为单位。 <b>默认：400.</b>"

#: adminpage.php:144
#@ wp-slimbox2
msgid "Resize Duration"
msgstr "调整大小延时"

#: adminpage.php:151
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the resize animation for width and height, in milliseconds. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整 Slimbox2呈现图像时调整图像宽高时的动画时长。以毫秒为单位。<b>默认： 400.</b>"

#: adminpage.php:156
#@ wp-slimbox2
msgid "Resize Easing"
msgstr "调整大小 Easing 特效"

#: adminpage.php:163
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the easing effect that you want to use for the resize animation (easings other than swing load an additional jQuery Easing Plugin). Many easings require a longer execution time to look good, so you should adjust the resizeDuration option above as well. <b>Default is swing.</b>"
msgstr "此选项允许用户改变 slimbox呈现图像时调整图像大小的动画效果easing的名称。（要求有jQuery Easing 插件）。许多easings效果需要有点长的执行时间来漂亮地呈现，因此，你应该尽可能好的来选择上面的 “调整大小延时”选项。"

#: adminpage.php:168
#@ wp-slimbox2
msgid "Initial Width"
msgstr "初始宽度"

#: adminpage.php:173
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the initial width of the box, in pixels. <b>Default is 250.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整框的初始宽度，以像素为单位。<b>默认： 250.</b>"

#: adminpage.php:178
#@ wp-slimbox2
msgid "Initial Height"
msgstr "初始高度"

#: adminpage.php:183
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the initial height of the box, in pixels. <b>Default is 250.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整框的高度，以像素为单位。<b>默认： 250.</b>"

#: adminpage.php:187
#@ wp-slimbox2
msgid "Image Fade Duration"
msgstr "图像衰退延时"

#: adminpage.php:194
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the image fade-in animation, in milliseconds. Disabling this effect will make the image appear instantly. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整图像淡入淡出的动画效果时长。以毫秒为单位。禁用此效果将会使图像瞬间呈现。<b>默认： 400.</b>"

#: adminpage.php:199
#@ wp-slimbox2
msgid "Caption Animation Duration"
msgstr "说明文字动画时长"

#: adminpage.php:206
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to adjust the duration of the caption animation, in milliseconds. Disabling this effect will make the caption appear instantly. <b>Default is 400.</b>"
msgstr "此选项允许用户调整载入说明文字的动画时长，以毫秒为单位。禁用此效果将会使说明文字瞬间呈现。 <b>默认： 400.</b>"

#: adminpage.php:210
#@ wp-slimbox2
msgid "Image Caption Source Order"
msgstr "图像说明文字来源排序"

#: adminpage.php:226
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to select the order in which to search various locations for the caption text. If you'd like no caption just select \"None\" in the first block. You can also leave out an option by replacing it with \"None\", but be sure to place any option you'd like to search in front of it. If a caption can't be found, and \"None\" wasn't selected, it will default to the URL (\"href\"). <b>Default is \"a-title\", followed by \"img-alt\", \"img-title\", and \"href\".</b>"
msgstr "这个选项允许用户选择的顺序进行搜索不同位置的说明文字。如果您想无标题只需选择\"None\"在第一个选择区。当然你也可以通过选择 \"None\"淘汰一些选项，但是请确保你想使用的选项位于前面。如果没有找到选项，并且没有选择 \"None\"。将默认使用 URL (\"href\"). <b>默认是 \"a-title\", 其次是 \"img-alt\", \"img-title\", 和 \"href\".</b>"

#: adminpage.php:231
#@ wp-slimbox2
msgid "Caption is URL"
msgstr "说明文字是 URL"

#: adminpage.php:236
#@ wp-slimbox2
msgid "This option will render the caption as a hyperlink.  <b>Default is Enabled.</b>"
msgstr "此选项将标题呈现为超链接 <b>默认：启用.</b>"

#: adminpage.php:240
#@ wp-slimbox2
msgid "Autoload Selector"
msgstr "自动选择符"

#: adminpage.php:245
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to change how images are grouped when autoload is enabled. It uses jQuery selectors, as described <a href=\"http://api.jquery.com/category/selectors/\">here</a>. <b>Default is \"div.entry-content, div.gallery, div.entry, div.post, div#page, body\".</b>"
msgstr "此选项允许用户改变图像如何分组（当自动加载启用时）它使用jQuery选择符，查寻<a href=\"http://api.jquery.com/category/selectors/\">这里</a>. <b>默认j是 \"div.entry-content, div.gallery, div.entry, div.post, div#page, body\".</b>"

#: adminpage.php:250
#@ wp-slimbox2
msgid "Counter Text"
msgstr "计数器文字"

#: adminpage.php:255
#@ wp-slimbox2
msgid "This option allows the user to customize, translate or disable the counter text which appears in the captions when multiple images are shown. Inside the text, {x} will be replaced by the current image index, and {y} will be replaced by the total number of images in the group. Set it to false (boolean value, without quotes) or \"\" to disable the counter display. <b>Default is \"Image {x} of {y}\".</b>"
msgstr "此选项允许用户自定义，翻译或者禁用计数器文本，当有多张图像呈现时说明文字会显示在说明文本处。在此文本中，{x}为当前前图像序号， {y} 为所有图像数。设置为 false (布尔值，没有双引号)或者 \"\" 来禁用计数器显示。<b>默认是 \"Image {x} of {y}\".</b>"

#: adminpage.php:259
#@ wp-slimbox2
msgid "Close Keys"
msgstr "关闭键"

#: adminpage.php:264
#@ wp-slimbox2
msgid "These options allow the user to specify an array of <a href=\"http://www.webonweboff.com/tips/js/event_key_codes.aspx\" TARGET=\"_blank\">key codes</a> representing the keys to press to close or navigate to the next or previous images.</p><p>Just select the corresponding text box and press the keys you would like to use. Alternately check the box below to manually enter or clear key codes.</p><b><p>Default close values are [27, 88, 67] which means Esc (27), \"x\" (88) and \"c\" (67).</p><p>Default previous values are [37, 80] which means Left arrow (37) and \"p\" (80).</p><p>Default next values are [39, 78] which means Right arrow (39) and \"n\" (78)."
msgstr "此选项允许用户列举一个 <a href=\"http://www.webonweboff.com/tips/js/event_key_codes.aspx\" TARGET=\"_blank\">按键代码</a>组，当按下这些键时来退出或者导航到下一张或上一张图像</p><p>只需选择对应的你想使用的文本框，一步步检查下面的文本框，手工输入键或者清除键代码</p><p>默认退出键值是 [27, 88, 67] 它的意思是 Esc键 (27), \"x\"键 (88) 和 \"c\"键(67)</p><p>默认的上一张键值是[37, 80] 它的意思是 左方向键(37) 和 p键(80)</p><p>默认的下一张键值是 [39, 78] 它的意思是 右方向键 (39) 和 n键(78)</p>"

#: adminpage.php:265
#@ wp-slimbox2
msgid "Enable Manual Key Code Entry?"
msgstr "启用 手工输入代码 ？"

#: adminpage.php:265
#@ wp-slimbox2
msgid "That key has already been defined."
msgstr "这个键已经被使用了"

#: adminpage.php:269
#@ wp-slimbox2
msgid "Previous Keys"
msgstr "上一张键"

#: adminpage.php:275
#@ wp-slimbox2
msgid "Next Keys"
msgstr "下一张键"

#: adminpage.php:281
#@ wp-slimbox2
msgid "Enable on mobiles?"
msgstr "在手机上启用？"

#: adminpage.php:286
#@ wp-slimbox2
msgid "This option enables Slimbox on mobile phones. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项在移动电话上启用Slimbox<b>默认：未启用</b>"

#: adminpage.php:290
#@ wp-slimbox2
msgid "Maintenance mode"
msgstr "维护模式"

#: adminpage.php:295
#@ wp-slimbox2
msgid "This option enables a maintenance mode for testing purposes. When enabled slimbox will be disabled until you enable it by appending <b><code>?slimbox=on</code></b> to a url. It will then remain on until you disable it by appending <b><code>?slimbox=off</code></b> to a url, you clear your cookies, or in certain cases you clear your browser cache. This setting only impacts things at an individual vistor level, not a site wide level. <b>Default is Disabled.</b>"
msgstr "此选项为测试启用“维护模式”已经启用的slimbox 将会被禁用，你可以在URL后面追加 ?slimbox=on 来启用，此效果 直到你在URL后面追加 ?slimbox=off时 ，清除cookies 或者 清除浏览器缓存时失效，此效果只对当前访问者有效，并是网站的设置。<b>默认：未启用</b>"

#: adminpage.php:303
#@ wp-slimbox2
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: adminpage.php:307
#@ wp-slimbox2
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: adminpage.php:318
#@ wp-slimbox2
msgid "Check out the <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2-user-guide\">WP-Slimbox2 User Guide</a>!"
msgstr "查看<a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2-user-guide\" target=\"_blank\">WP-Slimbox2 用户向导</a>!"

#: adminpage.php:319
#@ wp-slimbox2
msgid "Support is graciously being hosted at <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?board=6.0\">PixoPoint.com</a> I'll make an effort to stay apprised of any questions that may arise."
msgstr "支持被大方地托管在 <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?board=6.0\" target=\"_blank\">PixoPoint.com</a> 我将作出努力，保持对任何可能出现的问题的通知。"

#: adminpage.php:320
#@ wp-slimbox2
msgid "The plugin webpage can be found at <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2\">TransientMonkey.com</a>, feel free to leave comments, but don't post support questions, that's what the forum is for! Stay tuned in to all new Transient Monkey projects!"
msgstr "此插件网页可找到在 <a href=\"http://transientmonkey.com/wp-slimbox2\" target=\"_blank\">TransientMonkey.com</a>,随意留下意见，但不要提交支持问题，这只是个论坛，请继续查看所有正在进行的小项目。"

#: adminpage.php:321
#@ wp-slimbox2
msgid "If you'd like to add or update a translation to WP-Slimbox2, please visit <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?topic=1383.0\">this forum</a>. The more people who can easily use this plugin the better!"
msgstr "如果你想为WP-Slimbox2添加或升级翻译，请访问 <a href=\"http://pixopoint.com/forum/index.php?topic=1383.0\" target=\"_blank\">这个论坛</a>. 让更多的人更好的使用此插件。"

#: adminpage.php:324
#@ wp-slimbox2
msgid "11145898"
msgstr "36CJZHF2VFTVU"

#: adminpage.php:325
#@ wp-slimbox2
msgid "en_US"
msgstr "zh_XC"

#: adminpage.php:325
#@ wp-slimbox2
msgid "The safer, easier way to pay online!"
msgstr "安全，简单的在线支付方式。"

#: adminpage.php:328
#@ wp-slimbox2
msgid "Support this plugin!"
msgstr "支援此插件<p>本插件中文由<a href=\"http://easespot.com\" title=\"web\" target=\"_blank\">Meayo</a>翻译<a href=\"mailto: imeayo@gmail.com \"> imeayo@gmail.com </a></p>"

#: index.php:94
#: index.php:135
#@ wp-slimbox2
msgid "default/prevlabel.gif"
msgstr "zh_CN/prevlabel.gif"

#: index.php:95
#: index.php:135
#@ wp-slimbox2
msgid "default/nextlabel.gif"
msgstr "zh_CN/nextlabel.gif"

#: index.php:96
#: index.php:135
#@ wp-slimbox2
msgid "default/closelabel.gif"
msgstr "zh_CN/closelabel.gif"

#: index.php:97
#: index.php:135
#@ wp-slimbox2
msgid "LTR"
msgstr ""

